港豬：食麥樂雞唔洗飲筒，所以可以幫襯

麥當勞或成最大贏家